====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: or pour l ' urbaniste la seule manière de prévoir l ' imprévisible est de voir grand .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

